無知一問大廈有冇能力filter走cctvb

正話買左新電視，tune台果陣第一個台就cctvb
如果得，我去業主立案法團動議

真心想知，推

直接自己手動追台啦

行過走廓，有時聽到都覺得銀耳

會 filter 走埋 viu tv

即係一filter就乜都無晒？

較一較天台個放大器就得

jade ch81 viu tv ch96 99 同一個接收
j2 inew ch82-85 同一個接收

係不買新接收機情況下無乜可能分開 jade 同 viu tv

可惜

要比錢過唔到會 ，主席深黃都會比住客搞

俾錢小事啦，平時修新都俾人湯唔少
俾人搞就慘d

我覺得比較聰明係教親友睇netflix/youtube

慢慢削弱TVB影響力

可以自己刪除